大家點睇university of Manchester?

讀緊八大文科
第日有諗過去讀postgrad
見間大學文科好似幾出名
不過又成日見連登仔話間野垃圾

Non g5係連登仔眼中都係垃圾 你search過覺得課程岩自己 個城市又ok既咪塊馬

以前我未入大學個陣幾top下
依家好似跌到狗也不屌

個城市係okay既
多野玩過其他

你居然係連登問 連登仔眼中全部大學都垃圾

好問唔問走去問連登仔聽連登仔意見乜都唔使讀啦

連登仔intern都20-30k, 仲有咩好講？

ranking幾好，但實際上收asso頹科既分
比少少錢好易入

雖然英國宜家好多u都係咁

我朋友dse16分都入到

No G5= rubbish
正解

Oxbridge = 精英
LSE/IC/UCL=過得去
其他=垃圾

正解

連登仔唔係Oxbridge 就乜撚都話垃圾，你唔駛上嚟問都知啦

見過有連登仔話LSE都係垃圾 喺連登問有咩意思 個個以為自己權威專家咁款

好過香港其他大學除3大

其實就係垃圾，入學難度 學術程度 搵工黎計都好唔掂

除咗呢5間，其他都ling唔出手。有個別文科可能例外，例如Durham LLB，不過好少香港人讀得掂外國文科，爛grade廢hon之後升學或者就業都係零，所以歸入垃圾都唔算錯

澳洲D U仲廢但澳洲起碼移到民，英國冇呢支歌仔唱，唔係G5根本讀唔過

英國同美國都無得留咩？

Warwick business school 有無得同三大爭？

postgrad 係tpg 定 rpg ?

tpg 就算鳩算啦 讀嚟都冇用